Завдання №2
Потрібно написати веб-сервіс. На головній сторінці форма з полем введення імені та кнопкою "Привітатись". При натисканні на кнопку, якщо ім'я зустрілося вперше, виведи "Привіт, <Ім'я+Прізвище> або "Привіт, <email>" (на твій вибір). Якщо таке ім'я вже зустрічалося, виведи "Вже бачилися, ім'я".

Також на головній має бути посилання, при натисканні на яке потрібно показати список усіх, з ким уже привіталися.

Подумай, де краще зберігати стан (state). Як його краще зберігати? Чи можливо оптимізувати по пам'яті, якщо ми очікуємо, що до нас прийдуть вітатись користувачі всього Інтернету. Зроби проект на Github із репозиторієм.

Плюс, якщо є зрозумілий README, проект загорнутий у Docker, застосовані GitHub Actions, проект розгорнутий на будь-якому хостингу (heroku, digitalocean, будь-який інший)

Якщо хочеться додати щось до цього завдання - не соромся проявити творчість.
